2018就過，神州大陸有咩變化

少左雞叫

戴返頭盔先，講神州就好似同柒頭講你好靚仔一樣

微信雞陌陌雞酒店咭片雞:
x%係假，各種方法呃錢，根本做騙子好過做雞
y%有雞，但貨不對版
z%堅係對版

世紀難題，xyz分別係幾多

做網紅好過做雞